都底乜野係堅守一國之本，善用兩制之利？

//「一國兩制」，依法辦事。把堅持「一國」原則和尊重「兩制」差異有機結合起來，堅守「一國」之本，善用「兩制」之利。把維護中央的全面管治權和保障特別行政區的高度自治權有機結合起來，尊崇法治，嚴格依照憲法和基本法辦事。//

呢班狗官係咪其實唔知道「兩制之利」其實唔單單因爲香港行資本主義，外國對香港有信心係因為香港可以同大陸有個距離

屌你依家越嚟越多交流，外國對香港既信心就一定越嚟越低，我睇你仲有冇兩制之利